仲有冇人記得用藍芽 紅外線send嘢

以前send相send十世都未得 而家一個whatsapp搞掂
仲記得係地鐵開藍芽會有好多on9藍芽名

無呀屌你

冇又要屌我

粒USB紅外線接收器仲收埋櫃樋度
可惜手頭已經無對應裝置

有冇圖睇下？

紅外線要手機頭對手機頭
果時覺得藍芽好先進

Send個鈴聲慢到仆街

依加仲有啲傻仔覺得iphone唔可以藍芽send野係廢

大佬咩年代呀，whatsapp啦屌你

廢老係咁

插落電腦 電話過相落電腦

airdrop

啲濕鳩lan線

whatsapp過相壓縮到仆街 要用都airdrop 唔係idevice就dropbox google drive啦

只send字就另計啦 但唔會只send字啩

咩叫咩年代 藍芽明明不斷進步緊 幾時變咗舊科技 明明而家個trend係咩都行無線 而藍芽係無線科技

🤦🏻‍♂️十幾年前了

咩lan線呀 插個紅外線receiver落電腦
電話紅外線對住個receiver收相

好似有啲印象

AirDrop快靚正呀屌

中學果陣用SE機
SEND左套小公主比FRIEND

啲電話會有得用主題
有個阿姨成日用藍芽send俾我

WhatsApp send 相又壓縮，又無晒啲metadata
如非必要真係唔用

iphone咁簡單既野都無

吉野家扑野片

你老母就whatsapp
send到張相變左垃圾 唔好話我聞相 就咁睇都垃圾

wtsapp快係因為佢會壓縮左你d相 但唔知以前紅外線會唔會

唔會 等好耐先send到首mp3

呢條片係當年藍芽瘋傳 個個電話都應該有一條

最初apple出咗個app叫 bump 玩法係將你部機撞一下嚟send嘢

紅外線要機對機，雖然好慢，不過幾得意

唔係Apple 出的， ios app 來的， android 都有，不過間公司俾google 食左， 個app 仲要下架

個時覺得好勁架喇 冇記錯用第一部智能係w200I

長知識了

好記得叫人藍芽d歌同鈴聲

Iphone4開頭 都仲係用藍芽sd

頭先試插落部win10，但認唔到

嘩 擺多20年會升值

家用既藍芽都仲算係主流既無線技術呀~

而家個啲我覺得同以前唔同喎 以前send嘢比對方 唔係藍牙就紅外線

以前send E-mail附件唔可以太大就需要點對點啫
依家放上雲端再share條link，對方鐘意幾點收貨都可以

Whatsapp係其中一個啫，airdrop/email/Facebook/WeChat/TG/iMessage 快靚正

有時啲無謂相或者望一眼就算，壓縮仲好啦，最緊相方便

依加仲講藍芽send相唔係退步咩？

咩airdrop WeChat email Facebook TG囉 舉其中一個例啫

Airdrop都會用到藍芽
咪撚喺度恥笑

以前紅外線Send個幾百kb鈴聲都差唔多成分鐘

講緊send野喎Ching

我記得以前有部電話係西門子6688..用紅外線send一首mp3要成45min

有啲on9開1左藍芽唔set野。防4便比人入去攞相

成分鐘咪叫快

w800 810 900仲係櫃入面

w800

西門子冇用過 用Sony Ericsson

從手機開始加入影相到而家智能手機
見證住大時間變遷
以前第一部手機有得聽歌影相(130像素)
已經開心到跳起
從來無諗過只可以係cd機聽嘅mp3都可以係手機聽
世界連接緊密左好多
同時亦複雜左好多

果時k750 w800 幾撚型 打開鏡頭蓋即刻影相

我買左w810 好撚正
唯一唔明無左鏡頭蓋

leah dizon圖集

W380i 有來電掃一掃個鏡頭 靜哂

成日r啲fd send歌比我
依家冇lu

宜家wtsapp send相可以簡size full size/ 1280/720 size 簡左full size就唔會壓縮你張相

用紅外線 send倒會好high

記得

我宜家an機互send都仲係用藍芽
乜都唔洗裝就用得

大佬咩年代呀，依加仲用whatsapp send 野，相同片就比人壓到不知所謂，唔可以用cloud,用airdrop既屌你

Airdrop

以前特登買個紅外線插電腦編 midi 入 ringtone

果陣仲用緊Nokia啲舊機，忍痛轉左部k700i, 第一次接觸藍芽好震撼

仲有sms 買鈴聲

爬文啦屌你

記得以前 send 閃咭都係藍芽

我地而家係泰國嘅布吉...

其實airdrop唔係都要用藍牙？

情侶

係呀 但係佢唔會壓縮張相 保證原汁原味

係架咩?

以前用WhatsApp plus可以無壓縮咁send圖出去

AirDrop